屌你老母條燈柱緊係冇人臉辨識啦，後台做架嘛

屌你老母語言藝術

係, 佢玩盡D仲可以話香港無server, 因為個server擺係大陸